{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "La recette de ce plat requiert un mélange de plusieurs ingrédients _______ pour obtenir la saveur parfaite.",
            "options": [
                "sensoriels",
                "culinaires",
                "lointains",
                "raffinés"
            ],
            "answer": "culinaires"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Sa curiosité a été _______ lorsqu'il a entendu parler d'une opportunité inattendue, le poussant à enquêter davantage pour en savoir plus.",
            "options": [
                "titillée",
                "épurée",
                "salivée",
                "bousculée"
            ],
            "answer": "titillée"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "L'objectif de cette révision était d'_______ le texte en éliminant les informations superflues, afin de rendre le message plus clair et direct.",
            "options": [
                "doser",
                "épurer",
                "bousculer",
                "tisser"
            ],
            "answer": "épurer"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Les enfants aiment _______ des biscuits en regardant la télévision.",
            "options": [
                "grignoter",
                "déguster",
                "pimenter",
                "souligner"
            ],
            "answer": "grignoter"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "L’arôme du gâteau _______ s'est infiltré dans tout l’espace de la cuisine et a attiré l’attention des passants.",
            "options": [
                "croustillant",
                "boisé",
                "onctueux",
                "salivant"
            ],
            "answer": "salivant"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Les épices ajoutent une touche d'_______ à ce plat, le rendant encore plus savoureux.",
            "options": [
                "amertume",
                "moutarde",
                "acide",
                "aigre"
            ],
            "answer": "acide"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Ce vin possède un _______ boisée qui lui donne une certaine complexité.",
            "options": [
                "arôme",
                "dye",
                "allégation",
                "colorant"
            ],
            "answer": "arôme"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "La _______ du pain était parfaitement dorée et croustillante, contrastant merveilleusement avec la texture moelleuse de l'intérieur.",
            "options": [
                "arôme",
                "dye",
                "croûte",
                "colorant"
            ],
            "answer": "croûte"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Le chef a _______ ses plats en ajoutant des épices subtiles et en ajustant les textures, créant ainsi une expérience culinaire plus raffinée et harmonieuse.",
            "options": [
                "atténué",
                "doser",
                "souligné",
                "affiné"
            ],
            "answer": "affiné"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Les différents types de cuisine _______ des liens profonds avec les cultures locales.",
            "options": [
                "tissent",
                "se révèlent",
                "atténuent",
                "se dévoilent"
            ],
            "answer": "tissent"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Les _______ alimentaires sont souvent utilisés pour améliorer la couleur et le goût des produits transformés.",
            "options": [
                "colorants",
                "additifs",
                "arômes",
                "épices"
            ],
            "answer": "colorants"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Le chef a dû _______ les ingrédients pour créer un plat parfaitement équilibré.",
            "options": [
                "doser",
                "grignoter",
                "saliver",
                "titiller"
            ],
            "answer": "doser"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Après avoir vu le menu, elle a eu une _______ irrésistible de goûter au plat signature du chef, une création audacieuse mêlant saveurs exotiques et techniques modernes.",
            "options": [
                "désintérêt",
                "envie",
                "soulignement",
                "aigreur"
            ],
            "answer": "envie"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Dans cette affaire, le _______ de la plainte repose sur des accusations sérieuses de négligence.",
            "options": [
                "désintérêt",
                "envie",
                "ténor",
                "aigreur"
            ],
            "answer": "ténor"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Le dessert était d'une texture _______, fondant délicatement en bouche et laissant une sensation de douceur qui persistait longtemps après la dégustation.",
            "options": [
                "onctueuse",
                "soulignée",
                "croquante",
                "acide"
            ],
            "answer": "onctueuse"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Il a _______ de l’amertume en buvant du café trop fort.",
            "options": [
                "salivé",
                "grignoté",
                "titillé",
                "ressenti"
            ],
            "answer": "ressenti"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Les chefs de l’émission ont essayé de _______ les papilles des téléspectateurs avec des plats innovants.",
            "options": [
                "titiller",
                "saliver",
                "doser",
                "toucher"
            ],
            "answer": "titiller"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Ce film a _______ les émotions des spectateurs de façon inattendue.",
            "options": [
                "bousculé",
                "atténué",
                "révélé",
                "réduit"
            ],
            "answer": "bousculé"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Les souvenirs de son enfance sont restés _______ dans son esprit, comme une musique douce.",
            "options": [
                "lointains",
                "acides",
                "salivants",
                "onctueux"
            ],
            "answer": "lointains"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Il a décidé d'_______ des méthodes plus modernes pour améliorer la productivité de son équipe.",
            "options": [
                "avoir recours à",
                "grignoter",
                "doser",
                "se dévoiler"
            ],
            "answer": "avoir recours à"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Les filets de poulet étaient légèrement _______, nappés d'une sauce crémeuse qui apportait un équilibre parfait entre douceur et piquant.",
            "options": [
                "boisés",
                "acides",
                "moutardés",
                "onctueux"
            ],
            "answer": "moutardés"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "La crêpe était délicieusement _______ avec sa garniture légère et son parfum de beurre.",
            "options": [
                "croustillante",
                "salée",
                "dégustée",
                "amère"
            ],
            "answer": "croustillante"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Le vin rouge se marie parfaitement avec des plats _______ comme un steak grillé.",
            "options": [
                "raffinés",
                "acides",
                "salivants",
                "grignotés"
            ],
            "answer": "raffinés"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Ce dessert a _______ l’imagination des invités avec ses saveurs exotiques.",
            "options": [
                "titillé",
                "grignoté",
                "déjoué",
                "épuré"
            ],
            "answer": "titillé"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Les chefs ont dû _______ la quantité de sel pour ne pas trop affecter le goût du plat.",
            "options": [
                "doser",
                "grignoter",
                "saliver",
                "titiller"
            ],
            "answer": "doser"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Cette nouvelle recette est un mélange _______ de différentes cuisines du monde.",
            "options": [
                "culinaire",
                "sensoriel",
                "lointain",
                "tissé"
            ],
            "answer": "culinaire"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "L’______ de ce fromage est légèrement piquante, mais agréable après quelques secondes.",
            "options": [
                "arôme",
                "aigreur",
                "acidité",
                "additif"
            ],
            "answer": "aigreur"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "En _______ plus de légumes dans son alimentation, il a amélioré sa santé.",
            "options": [
                "axant",
                "tissant",
                "salivant",
                "cheminant"
            ],
            "answer": "axant"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Elle a _______ un plat très épicé pour impressionner ses invités.",
            "options": [
                "préparé",
                "révélé",
                "souligné",
                "moutardé"
            ],
            "answer": "préparé"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Il faut _______ les saveurs de chaque ingrédient pour que le plat soit parfaitement équilibré.",
            "options": [
                "dosage",
                "salivation",
                "épuration",
                "dégustation"
            ],
            "answer": "dégustation"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "Son _______ à l’idée de goûter à de nouveaux plats a fait d’elle une excellente critique culinaire.",
            "options": [
                "envie",
                "aigreur",
                "lien",
                "dégustation"
            ],
            "answer": "envie"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Le chef a _______ une délicieuse sauce à base de fruits exotiques pour accompagner le poisson.",
            "options": [
                "concocté",
                "épaulé",
                "flambé",
                "assaisonné"
            ],
            "answer": "concocté"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Cette pâtisserie est si _______ que l'on peut presque la sentir fondre dans la bouche.",
            "options": [
                "fondante",
                "relevée",
                "croquante",
                "succulente"
            ],
            "answer": "fondante"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Les _______ ajoutent une touche de fraîcheur et de vitamine à n'importe quel plat.",
            "options": [
                "agrumes",
                "mignardises",
                "mets",
                "effluves"
            ],
            "answer": "agrumes"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Le chef a _______ le dessert devant les invités, créant un spectacle impressionnant tout en ajoutant une touche de saveur caramélisée au plat.",
            "options": [
                "réalisé",
                "flambé",
                "préparé",
                "dégusté"
            ],
            "answer": "préparé"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Le _______ de ce vin est impeccable, il est parfait pour accompagner des mets relevés.",
            "options": [
                "rapport qualité/prix",
                "délice",
                "effluve",
                "potentiel"
            ],
            "answer": "rapport qualité/prix"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Les fruits frais, légèrement sucrés et juteux, étaient d'une qualité _______, offrant une explosion de saveurs naturelles à chaque bouchée.",
            "options": [
                "décevante",
                "succulente",
                "mignarde",
                "bluffante"
            ],
            "answer": "succulente"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Après avoir mangé une portion trop copieuse, il s'est senti _______, incapable de terminer son repas malgré la qualité des plats.",
            "options": [
                "flambé",
                "assaisonné",
                "concocté",
                "écœuré"
            ],
            "answer": "flambé"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Les enfants ont _______ des gâteaux au chocolat et ont adoré.",
            "options": [
                "écœuré",
                "réglé",
                "savouré",
                "salivé"
            ],
            "answer": "savouré"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Le poisson était parfaitement _______, avec une touche subtile de citron et d'herbes fraîches qui rehaussaient sa saveur sans la masquer.",
            "options": [
                "relevé",
                "assaisonné",
                "bâclé",
                "épuré"
            ],
            "answer": "assaisonné"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Le dessert était si _______ qu'il a fallu quelques heures pour digérer.",
            "options": [
                "moelleux",
                "croustillant",
                "écœurant",
                "fondant"
            ],
            "answer": "écœurant"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "L’odeur _______ de la cuisine a attiré tout le monde vers la salle à manger.",
            "options": [
                "nauseuse",
                "agréable",
                "effrayante",
                "décevante"
            ],
            "answer": "agréable"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Le chef a _______ les légumes à la perfection, avec juste ce qu’il faut de sel et de poivre.",
            "options": [
                "bâclé",
                "assaisonné",
                "grillé",
                "salé"
            ],
            "answer": "assaisonné"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Le _______ de la fête a été un grand succès avec des mets délicieux et un service irréprochable.",
            "options": [
                "festin",
                "potentiel",
                "délice",
                "rapport qualité/prix"
            ],
            "answer": "festin"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Le travail a été concocté, avec de nombreuses erreurs qui ont affecté la qualité du projet, mettant en évidence un manque d'attention aux détails.",
            "options": [
                "concocté",
                "assaisonné",
                "flambé",
                "bâclé"
            ],
            "answer": "concocté"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Les plats étaient si _______ que nous avons dû arrêter de manger après le troisième.",
            "options": [
                "succulents",
                "croustillants",
                "décevants",
                "relevés"
            ],
            "answer": "succulents"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "L’ambiance de la brasserie était parfaite, _______ de rires et de bonne humeur.",
            "options": [
                "agrémentée",
                "dégustée",
                "épurée",
                "bluffée"
            ],
            "answer": "agrémentée"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "L'_______ pour le nouveau restaurant a été immédiat, les réservations se faisant des semaines à l'avance en raison de sa réputation grandissante.",
            "options": [
                "régalement",
                "délice",
                "engouement",
                "rapport qualité/prix"
            ],
            "answer": "engouement"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Il a _______ un excellent travail en tant que soutien dans la préparation des desserts.",
            "options": [
                "épaulé",
                "étonné",
                "bluffé",
                "assaisonné"
            ],
            "answer": "épaulé"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Les invités étaient _______ par la présentation des plats, qui étaient aussi beaux que délicieux.",
            "options": [
                "bluffés",
                "révélés",
                "écœurés",
                "ravis"
            ],
            "answer": "bluffés"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Elle a _______ une merveilleuse tarte aux pommes qu’elle a partagée avec tous ses amis.",
            "options": [
                "concocté",
                "relevé",
                "assaisonné",
                "épuré"
            ],
            "answer": "concocté"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Le _______ du plat était d'un goût exquis, avec une pointe de douceur et de salé.",
            "options": [
                "délice",
                "souci",
                "engouement",
                "arôme"
            ],
            "answer": "délice"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Les invités se sont véritablement _______ avec le repas préparé, chaque plat étant une explosion de saveurs qui a ravi même les palais les plus exigeants.",
            "options": [
                "régalés",
                "bluffés",
                "écœurés",
                "assaisonnés"
            ],
            "answer": "régalés"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Ce restaurant a _______ ses clients par la qualité de sa cuisine et de son service.",
            "options": [
                "émerveillé",
                "dégouté",
                "bâclé",
                "flambé"
            ],
            "answer": "émerveillé"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Les pommes de terre étaient _______ à la perfection, croquantes à l'extérieur et moelleuses à l'intérieur.",
            "options": [
                "croustillantes",
                "flambées",
                "révélées",
                "succulentes"
            ],
            "answer": "croustillantes"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Le gâteau était délicieusement _______, décoré de manière soignée et élégante, avec une finition parfaite qui en faisait presque une œuvre d'art.",
            "options": [
                "fondant",
                "mignard",
                "croquant",
                "décevant"
            ],
            "answer": "mignard"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "Il a _______ la sauce avec du piment pour lui donner un goût plus relevé.",
            "options": [
                "assaisonné",
                "épaulé",
                "mignardisé",
                "dégusté"
            ],
            "answer": "assaisonné"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Les invités ont été _______ de découvrir un plat aussi original et délicieux.",
            "options": [
                "bluffés",
                "régales",
                "assaisonnés",
                "écœurés"
            ],
            "answer": "bluffés"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Le restaurant est _______ pour un excellent rapport qualité/prix, offrant des plats raffinés à des prix raisonnables.",
            "options": [
                "connu",
                "censuré",
                "stigmatise",
                "bâclé"
            ],
            "answer": "connu"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Le repas s'est avéré _______, les plats manquant de saveur et de présentation, bien en deçà des attentes créées par la réputation du restaurant.",
            "options": [
                "succulent",
                "fondant",
                "décevant",
                "révélé"
            ],
            "answer": "décevant"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "L’odeur _______ du pain frais dans la boulangerie est irrésistible.",
            "options": [
                "agréable",
                "décevante",
                "nauseuse",
                "bluffante"
            ],
            "answer": "agréable"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "L'expérience culinaire était _______, chaque plat éveillant des émotions profondes, bien au-delà du simple plaisir gustatif.",
            "options": [
                "infecte",
                "transcendante",
                "delirante",
                "tiède"
            ],
            "answer": "transcendante"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Il faut _______ la viande avant de la cuire pour qu'elle soit tendre et juteuse.",
            "options": [
                "napper",
                "emballer",
                "délirer",
                "surgeler"
            ],
            "answer": "napper"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Le chef a _______ le gâteau de chocolat d'une fine couche de sucre glace.",
            "options": [
                "emballé",
                "napper",
                "déguster",
                "proliféré"
            ],
            "answer": "napper"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Les produits étaient _______ avec soin, dans des emballages hermétiques pour garantir leur fraîcheur et leur qualité jusqu'à leur arrivée chez le consommateur.",
            "options": [
                "promis",
                "conditionnés",
                "dégustés",
                "émergés"
            ],
            "answer": "conditionnés"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Les prix de ce restaurant sont _______ ; c'est beaucoup trop cher pour la qualité proposée.",
            "options": [
                "salés",
                "transcendants",
                "ludiques",
                "tendres"
            ],
            "answer": "salés"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "_______ la forte demande, le restaurant a dû augmenter ses heures d'ouverture pour pouvoir accueillir tous les clients.",
            "options": [
                "Du fait de",
                "Selon que",
                "Dès lors",
                "À terme"
            ],
            "answer": "Du fait de"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "La cuisine de ce chef est _______ ; on ne trouve rien d’aussi exceptionnel ailleurs.",
            "options": [
                "sans pareille",
                "influencée",
                "moche",
                "ludique"
            ],
            "answer": "sans pareille"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Il a _______ à ce que toutes les consignes de sécurité soient respectées, assurant ainsi un environnement sans risque pour tous les participants.",
            "options": [
                "promis",
                "conditionné",
                "veillé",
                "dégusté"
            ],
            "answer": "veillé"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Cette œuvre d'art est _______ d’un génie créatif qu'on ne rencontre pas souvent.",
            "options": [
                "digne",
                "moche",
                "dévorée",
                "accrue"
            ],
            "answer": "digne"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Les mauvaises herbes ont commencé à ________ dans le jardin après quelques jours de pluie, rendant l'entretien beaucoup plus difficile.",
            "options": [
                "accrue",
                "émerger",
                "proliférer",
                "catégoriser"
            ],
            "answer": "émerger"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "________, le projet devrait permettre d'améliorer significativement l'efficacité de l'entreprise",
            "options": [
                "À terme",
                "Du fait de",
                "Dès lors",
                "Sans pareille"
            ],
            "answer": "À terme"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "_______, la région est un véritable paradis, offrant une variété de saveurs locales qui allient tradition et innovation dans chaque plat.",
            "options": [
                "En guise de",
                "Sur le plan gastronomique",
                "Par hasard",
                "Du fait de"
            ],
            "answer": "Sur le plan gastronomique"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Il est _______ de réaliser une telle œuvre d'art avec de simples crayons et de la craie.",
            "options": [
                "magistral",
                "infect",
                "prolifique",
                "accru"
            ],
            "answer": "magistral"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Il a _______ un livre entier en un après-midi, dévorant chaque page avec passion.",
            "options": [
                "dégusté",
                "dévoré",
                "proliféré",
                "émergé"
            ],
            "answer": "dévoré"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Lors de la réunion, il _______ en proposant des idées complètement irréalistes, ce qui a rapidement mis les autres participants mal à l'aise.",
            "options": [
                "délirait",
                "moche",
                "s'inspirait",
                "bâclait"
            ],
            "answer": "délirait"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Le plat était _______, manquant de la chaleur et de la fraîcheur attendues, ce qui a légèrement déçu les convives.",
            "options": [
                "tiède",
                "salé",
                "moche",
                "accru"
            ],
            "answer": "tiède"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Le chef a soigneusement _______ le plat avec une cloche en verre, pour garder la chaleur et préserver les arômes avant de le servir aux invités.",
            "options": [
                "enrichir",
                "proliférer",
                "protéger",
                "accrue"
            ],
            "answer": "protéger"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Les _______ dans la cuisine sont en général bien rangés et utilisés à bon escient.",
            "options": [
                "couverts",
                "repères",
                "emballages",
                "bémols"
            ],
            "answer": "couverts"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Le groupe a exprimé son soutien en _______, convaincu que cette décision était la meilleure pour l'avenir du projet.",
            "options": [
                "dès lors",
                "unanimité",
                "délirante",
                "ludique"
            ],
            "answer": "unanimité"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Les couleurs _______ de la sauce apportaient une profondeur de saveur, contrastant parfaitement avec la légèreté du plat principal.",
            "options": [
                "à travers",
                "en guise",
                "sur le plan",
                "foncées"
            ],
            "answer": "foncées"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Les prix des produits dans ce magasin sont vraiment _______ ; c’est presque abusé.",
            "options": [
                "salés",
                "tièdes",
                "délirants",
                "ludiques"
            ],
            "answer": "salés"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Après des heures de recherche, une solution innovante a enfin _______, offrant une nouvelle perspective sur la résolution du problème complexe.",
            "options": [
                "émergé",
                "accru",
                "conditionné",
                "révélé"
            ],
            "answer": "émergé"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "L'odeur infecte qui émanait de la poubelle a rapidement envahi la pièce, rendant l'atmosphère insupportable.",
            "options": [
                "transcendante",
                "tiède",
                "infecte",
                "révélée"
            ],
            "answer": "infecte"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Lors du dîner, chaque plat a été soigneusement ________, permettant aux invités d'apprécier pleinement les subtilités des saveurs et des textures.",
            "options": [
                "gribouillé",
                "mangé",
                "dégusté",
                "émergé"
            ],
            "answer": "dégusté"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "Le chef _______ privilégier les produits locaux dans ses créations, afin d’offrir des plats frais et de saison à ses clients.",
            "options": [
                "opte",
                "réfuse de",
                "essaye",
                "tend à"
            ],
            "answer": "tend à"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "La décoration de la salle était _______ ; tout le monde était ébahi par la beauté du lieu.",
            "options": [
                "ludique",
                "magistrale",
                "sans pareille",
                "accrue"
            ],
            "answer": "sans pareille"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Cette personne est un _______ de l’histoire ; ses contributions sont inégalées.",
            "options": [
                "génie",
                "tigre",
                "garde",
                "confiant"
            ],
            "answer": "génie"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "Elle lui a ________ la responsabilité de superviser l'événement, sachant qu'il était capable de gérer chaque détail avec rigueur et efficacité.",
            "options": [
                "émergé",
                "confié",
                "produit",
                "catégorisé"
            ],
            "answer": "confié"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "_______, la dynamique de l'équipe a changé, chacun prenant conscience de l'importance de sa contribution pour le succès du projet.",
            "options": [
                "Dès lors",
                "Selon que",
                "Du fait de",
                "À terme"
            ],
            "answer": "Dès lors"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "Il a _______ les différents marchés à la recherche des meilleures offres, comparant les prix et la qualité avant de prendre une décision d'achat.",
            "options": [
                "écumé",
                "passé",
                "manqué",
                "prévu"
            ],
            "answer": "écumé"
        }
    ]
}